2018年夏季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度 3》
東京月22 《LAST CHANCE》

星期二（火曜日）
富士火21 《健康而有文化的最低限度生活》
TBS火22 《繼母與女兒的藍調》

星期三（水曜日）
NTV水22 《高嶺之花》

星期四（木曜日）
朝日木21 《禿鷹》
富士木22 《GOOD DOCTOR》

星期五（金曜日）
TBS金22 《CHEER DANCE》
朝日金23 《dele》

星期六（土曜日）
NTV土22《Survival Wedding》

星期日（日曜日）
TBS日21 《在世界角落找到我》
NTV日23《零 一獲千金遊戲》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年春季日劇討論

第97回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第4位；審查第2位）
3. 有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第5位）

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 二宮和也／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 藤岡靛／基度山伯爵 （讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
4. 坂口健太郎／SIGNAL （讀者第5位；記者第3位；審查第3位）
5. 池松壯亮／從宮本到你 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 長澤正美／信用欺詐師JP （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 中谷美紀／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 杉咲花／花後天晴 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 吉高由里子／伸張正義 （讀者第2位；記者第5位；審查第4位）
5. 菜菜緒／惡魔小姐 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第2位）

最佳男配角
1. 吉田鋼太郎／大叔的愛 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 林遣都／大叔的愛 （讀者第1位；記者第4位；審查第3位）
3. 竹內涼真／黑色止血鉗 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村多江／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 葵若菜／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查五甲不入）
3. 內田理央／大叔的愛 （讀者第2位；記者第3位；審查五甲不入）

最佳歌曲
1. 小田和正《この道を》／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查第2位）
2. 無限開關《Revival》／大叔的愛 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
3. King & Prince《シンデレラガール》／花後天晴 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）

最佳編劇
德尾浩司／大叔的愛
官方只公布第1名

最佳導演
瑠東東一郎、山本大輔、Yuki Saito／大叔的愛
官方只公布第1名

特別賞
《大叔的愛》的Instagram帳號—「武蔵の部屋」

下載同線上睇

月9 SUITS 織田裕二 中島裕翔

火9 我們是奇蹟產生的 高橋一生 榮倉奈奈

火10 中學聖日記 有村架純 岡田健史

水10 不能成為野獸的我們 新垣結衣 松田龍平

木9 ?
木10 黃昏流星群 佐佐木藏之介 中山美穗 黑木瞳

金10 大戀愛 戶田惠梨香 室剛

土10 泥刑~警視廳捜査三課 中島健人 遠藤憲一

日9 下町火箭2 阿部寬 土屋太鳳 竹內涼真

日10 我是大哥大 賀来賢人

cold case公布晒1-10集guest

睇緊繼母與女兒的藍調
個細路女幾得意可愛

隻龜係健活入面都累人累物
未問清楚就寄封信俾人老豆

lm

Cheer Dance 嘅女女真係好好J

感動既類型比較多，但係唔認為令人傷感就係好劇
繼母有d位都寫得唔好，寫到個女同佐藤健太蠢，doctor有時都幾公式
角落個故事沉重得黎係幾好睇，如果唔係睇過漫畫唔想睇多次我真係會追黎睇
想追黎睇好期待下集快d到既真係唔多

各人taste唔同啦
我就零度 繼母 dele 軟飯男都會追嚟睇 仲未計一半藍色（雖然冇佐藤健嗰陣係低質）
比起上季好得多

高橋光係咪挑石原機

24小時係幾點開始
人在日本啱啱開電視先發視播緊 想知miss咗幾多

好似係6點半

日本時間夜晚6點半

其實軟飯男係睇男女主角
情節好低質

原來16年曾經傾過今日子SP
連演員都夾到SCHEDULE有一個月去拍
反而係幕後無時間去做搞到流產

呢套唯一嘅賣點就係睇女
我就係因為有新木優子先會追呢套

今日子好睇過逃恥多多聲

第三 四集dele都有啲sad

依家拍翻都唔怕遲架

dele每集開頭都要扮同人熟扮咁耐真係會睇到好尷尬
可唔可以搵集一開波就比人踢爆

Can't agree more

嗰時逃恥大結局拖左幾日先開黎睇
睇下停下咁 拖左幾日先睇晒

每集都係為左睇佢

我拖左成大半年先睇大結局

今集超 sad，癡撚線

咁你要快睇第 5 集

留名

正

又話散

咁近比人影到
硬係覺得成田凌自己放料

咁快散? 好似一齊咗無耐?

成田凌係咪好花fit?
同期紅嘅男優嚟講最中意坂口健太郎

今季我覺得幾高質喎o的劇
零度 繼母 dele 同埋健康xxxxx最好睇
主題歌又好聽

good doctor開左三集遲o的考慮睇埋
軟飯男應該幾好睇但又唔太頂得順o個種廢

ps 健康xxx今集拎援助o個條友次次見佢發癲都好想笑

講漏左禿鷹
呢套都幾好睇

有無地方在線睇，字幕組要百度盤dl，但我無

好似無人睇汪汪台套eerie, 都幾好睇

字幕組好似更到第二集 冇網盤一係我放上drive都得
在線同直播嘅話就用SetupVPN上abema tv睇

裝個Greasemonkey之後搵百度盤下載助手

原來更左第三集

未試過手機下載 淨係識用電腦

吉高燈到
VS嵐答問題幾乎錯晒

CX有得睇犬屋敷同鄰座的Suda

睇左犬屋敷
二階堂富美好正，不過D戲份少到

今集幫人打氣, 仲要一齊玩先最老尷
導演係咪特登

香港都上啦

自從佢留左鬚之後就

唔知港龍有冇 等唔到正場上

agger

佢一笑就show到佢d牙好唔齊 坂口

Dele今集
柴崎幸最後會唔會再出

依排最鍾意口水王子

應該會係套野既最後一個case

有咩日劇好介紹

今集後母有返竹野內豐未死之前陣膠膠地既味道

紅綠燈個題都可以錯

dele今集個尾

佢同大野兩個

24tv雖然年年都係催淚野
不過有啲表現真係幾感動

世界角落今集

晴美係唔係死左我仲諗緊個小朋友係唔係個呀婆

好可愛

老婆神情扮得好似

電影片尾佢地收留左個孩子 我估就係個阿婆

係 輕鬆返d 同時都好感人
變左真正既母女

【日本藝能】：甲子園金足農校旋風與佐佐木希
.
所有日本人都知道甲子園是高校棒球最高殿堂
秋田縣的金足農業學校隔了一百零三年打進甲子園
.
爆紅的程度不必我多介紹，
實在太熱血，太像漫畫情節，日本全國都認定奇蹟
.
沒有後補球員，好不容易湊了九人上場，
而且社團成員都是新手，實力其實明顯進不了甲子園
.
但完全靠著王牌投手吉田輝星的壓制和速球。
重點是賽季投了一千五百多球，沒有其他強投可更換
【以下非本人意見，是日本媒體的報導，真實度不明】
.
據媒體報導，她本人似乎是唸過金足農業學校，
而且還是因為偷東西被退學的。
.
媒體稱實際去秋田訪問很多在地人，
指稱佐佐木希當年是＂女暴走族＂，
而且還在暴走族的傳統格鬥比賽中獲勝。
.
關於佐佐木希的都市傳說不少，
先不討論演技的話，佐佐木希確實非常非常漂亮
所以世界奇妙物語２０１６春季ＳＰ中
有一集叫＂美人稅＂中演出大美女，
對手是中村アン（中村杏，確實也是美女）
.
佐佐木希前幾年結婚時，很多人震驚。
雖然芸人（諧星）和女優結婚很常見。
日本的諧星地位並不低。
但沒人想到她會嫁給UNJASH的渡部健。
雖然渡部健在諧星之中算帥的。
.
UNJASH的漫才幾乎都是短劇形式，
前置作業很麻煩，而且都是相同公式，就是言語誤會
但我個人很喜歡UNJASH的表演，非常爆笑
有空可以在網路上找來看看。
.
アンジャッシュ（UNJASH）
「家が燃えています」（房子正燃燒著）

.
佐佐木希的傳說，有的我個人半信半疑。
不愛念書這點應該是真的，
但有不少很誇張，比方秋田第一兇殘女暴走族
個性很不愛乾淨，生活習慣很差，這我不知道
或是說她老煙槍，和很多男人有過關系。
也聽說她的經紀公司早就把網路上不利的照片下架
但這些都只是媒體報導，她本人和公司都否認。
.
有很多人說渡部健娶到佐佐木希根本賺到。
但愛情裡，沒有什麼賺不賺到，
結婚是兩個相愛的人，和外表或收入無關。
諧星藤本敏史和名模木下優樹菜才是嚇死人。
因為藤本大了老婆十七歲，而且外表。。。。。
但是看了節目，雖然木下優樹菜脾氣很兇。
但是感覺她們感情很好，還會彼此吐槽，很快樂，
（在google打木下優樹菜會出現佐佐木希照片見鬼了）
.
我雖然認為佐佐木希超漂亮，
但很多人批評她演技普通，這點好像也無從否認。
只希望她和渡部健能幸福快樂一輩子。
（我這樣講不是為了她，而是為了渡部健）
.
.

屌 都係cut漏 sorry for too long

老婆好可愛呀

有冇人用黃viu 睇dele?
第五集睇到分幾鐘個位會hang機

後生果陣mk 而家都從良左啦
不過我信佢個人應該無乜內涵

一句講哂佐佐木希話嫁俾你
要定唔要

又要下載軟飯男

新定舊同咩類型先

有冇好似cheer dance 咁嘅熱血青春劇？

覺得dele 第五集好好睇
同埋即使睇到第五集 每次睇都覺得佢鏡頭剪接用得靚

但個結尾醒返 捉手個part 我笑左

今集我覺得差少少
雖然劇本好努力咁隱藏但完全估到點解
橋本愛令人睇到好心嗡

但如果一開頭無少少提示 最尾先突然咁既結局 會唔會變左笑劇咁

我成日睇睇下彈app

你地用咩機

我iphone 睇冇試過有事

Rookies

Waterboy

套加穗子sp咩聲氣都冇 會唔會只係總集篇

Iphone無事
Ipad就彈
唔知係咪太舊部機

唔係話講結婚一年後嘅生活咩

小翔真係好廢

蘆田愛菜做下套晨間劇旁白

GAY呢個就好易估到，但我以為寫橋本愛個角色真係未婚妻，只係交往既野好多係由GAY FD到聽返黎，唔係自己經歷

一路見細字以為自己未睇最新一集，原來係上集一出就睇。
完果時睇預告無字幕，仲諗緊係咪FAKE

原來淺野忠信同杜可風係fd黎

係咪transit girls個家姐？

肥恭又出寫真

無睇呢套，但wiki返就係嘅

仲睇緊代金卷果集

屌小翔真係好蠢

今集仲多左個

原來佢係signal做小綠

我個人喜好指數
藤谷わかば：土屋太鳳
桐生汐里：石井杏奈
櫻澤麻子：佐久間由衣
柴田茉希：山本舞香
栗原渚：朝比奈彩
榎木妙子：大友花戀
橘穗香：箭内夢菜
蓮實琴：志田彩良
柳澤有紀：八木莉可子
麻生芙美：伊原六花
梶山カンナ：足立佳奈
稻森望：堀田真由

轉載FB
不枉木村狂上綜藝做宣傳

[速報] 上週末日本電影排名(2018/34, 興行通信社):

1(-) 檢察狂人 (検察側の罪人)
2(1) 銀魂2 規矩是為了打破而存在的
(銀魂2 掟は破るためにこそある) (上映2週)
3(2) 緊急救命劇場版
(劇場版コード・ブルー ドクターヘリ緊急救命)(上映5週)
4(3) 超人特攻隊2 (The Incredibles 2)(上映4週)
5(4) 職業特工隊: 叛逆之謎 (Mission: Impossible – Fallout)(上映4週)
6(8) 屍殺片場 (カメラを止めるな！)(上映10週)
7(-) 媽媽咪呀!開心再黎! (Mama Mia! Here we go again)
8(7) 侏羅紀世界: 迷失國度 (Jurassic World: Fallen Kingdom)(上映7週)
9(6) 盜海豪情: 8美千嬌 (Ocean's 8) (上映3週)
10(5) 七大罪劇場版: 天空的囚人
(劇場版 七つの大罪 天空の囚われ人)(上映2週)

上週三甲皆為日本本土真人電影。
《檢察狂人》在嵐粉和據報中年男士因題材進場支撐票房, 日本報導首日票房約1.7億擊敗《銀魂2》成為開畫冠軍, 相信對今年運氣比較糟糕的東寶甚至是木村的票房可算是一枝強心針了。

至於話題作奇片《屍殺片場》繼續叫好叫座, 票房已經超越10億, 超越一眾大片, 相信令港台觀眾更加期待。

本週末有《陽光姊妹淘》的日本版。

係 完全認唔出

今日買個本雜誌見到有佢地

邊本

搵到了 肥雞ig講過

第一張肥雞塊面P到

佢cheer dance個樣好正氣，搞到我覺得偷懶會對世界唔住咁

有得拎

想問下點解堺雅人1718年都唔拍劇
明明有幾套續集都叫佢拍

村花肥咗

百度歡迎你

正 係邊到有得拎?

好正
同問
-------------

BTW今日係咪無劇上?

將軍澳popcorn star cinema

【《櫻桃小丸子》原作者】 漫畫家櫻桃子乳癌離世 終年53歲

日本著名漫畫《櫻桃小丸子》原作者櫻桃子，於2018年8月15日晚上8時29分，因乳癌與世長辭，終年53歲。
由櫻桃子家族營運的Sakura Production今日下午公布櫻桃子離世的消息，並稱對於各界長久以來的支持，致以深切感謝。據悉，在櫻桃子家人的意願下，櫻桃子的喪禮已於日前舉行。

有無人知佢條野邊度仲有得買

健康今集護士呀姐好醒

留名先

我成日都上YouTube 睇小丸子

呢隻野真係好正

之前有話佢唔鐘意拍續集

翔ちゃん又贏

點解仲未有一半藍

字幕組都冇心機睇

冇眼睇

佢條野

大頭對住鏡頭笑同問拎錢真係好黑人憎

原來係咁 唔該曬

佢未免高估自己係香港知名度

可以攬佢

肥毒好明顯鳩嗡嗡中

換返同一件比堅尼就可能得

有得抱

up唔出名都有得攬

拍完成年大河，吊頸都要抖下氣

收工即刻狗沖去又一城
櫃臺上得番幾張咋

佢ig最新果幾張圖
hashtag有“J圖，大波”

一追要追番12集
(希望聽日有⋯⋯

佢拎住支嘢 係人都鳩up中啦

唔知點解一開始已經估到個男係基 冇第四集後段咁爆

繼母與女兒的藍調應該係近年最高質嘅日劇
有笑位有感動位又帶到好多意思出嚟

下季月九又係中島裕翔同新木優子

遠藤憲一主演＆宮藤官九郎脚本、“名俳優たちの役作り”を勉強するドラマでタッグ

正

宮九仲得閒寫到第2套劇

呢套似cult cult地

必睇

高嶺好想棄, 但又係想睇石原....

套野啲對白唔好咁懶藝術會好睇好多

太多野講 個MK仔食母女丼

絕對同意

Anyone know who she is?

月【21】絶対零度. 10.6__*9.6__10.8__11.7__10.4__10.6__10.3__10.0__

太離地係難有共鳴
如果轉左唔係花道會唔會好啲

我覺得花道冇問題係佢寫到咁姐

正呀

高嶺之花本身就係離地，劇名已經講比你聽。

京子 石原 高橋光

三大動力

京子正過石原

點解京佳IG識打#J圖

清識野

有無人用jplove tv睇唔到dele第5集

試下直接上viutv到睇

好彩拎到

RESPECT

絕對零度 本田翼又踢人要害

白石

正到 同翼b共演

頭先行過Popcorn仲有幾多下

sw係咪未出ep7

亞連停播

兩個都無演技
白石喊咗咁耐眼淚都無滴

リーガルV～元弁護士・小鳥遊翔子～ 係咪doctor x姊妹作黎 個劇名咁類似

美波18歲生日

日劇/影 一向都有說教味太重既問題，但高嶺之花說教既比重係太高。

第六集葬禮果part 無論畫面，意景，劇本，人物刻畫都係超勁。

編排唔係幾好
放係最頭觀眾d情緒都未儲夠

編劇明顯就係想攻其不備
等觀眾連紙巾都拎唔切

係V字，定係five嚟？
Legal five同Legal High
都係唔失敗

連預告都特登唔播，應該就係想咁

DREAMS COME TRUEが、「あなたとトゥラッタッタ♪」で10月1日放送の連続テレビ小説『まんぷく』主題歌を担当する。

問題係觀眾分分鐘未load到咩感情佢已經完左個喪禮

肥雞個ig開左兩年唔夠已經差唔多1000個post

仲要篇篇都千字文

剩係cheer dance佢都出左幾十個post

竟然唔俾個女

【文春砲】ジャニー喜多川社長が後継者にタッキーを指名！？今後の活動はどうなる？皆の反応 #文春砲 #タッキー #ジャニーズ #拡散

飯島同mary雙輸

佢由13年尾開始就每日一篇

想觀眾同主角一樣，諗爸爸開乜玩笑

好專業

專業9UPPER

檢察狂人果張海報卡多到任拎唔嬲

好想俾佢踢 下集又踢人
一開始扮兩公婆鬧交個到翼b好似差D忍唔住笑

仲以為唔係佢兩個既話會係近藤真彥或者東山紀之果d
係咪怕比mary既話d牙膏繼續慢慢擠出黎

秀明攻略
我硬係覺得冇咁簡單， 突然爆個承繼人出嚟我驚佢聽日就畀mary整死

肯出上兩星期一半藍色未呀

本身都冇乜心機追 仲要等字幕組

我要睇佐藤健呀

睇住繼母先

想睇有田出場

真係冇前期咁好睇 不過都係要追

睇哂喇

有田做咩角色

咁睇下Pokémon go CM同making

有田哲平在劇中飾演的角色為津曲雅彦，是一名突然出現在鈴愛位於岐阜・梟町老家經營的食堂，形跡可疑的男人。他曾在大型廣告代理公司上班，如今則開了一家叫“ヒットエンドラン”的公司，主要是從事商品的品牌創立、行銷、顧問的工作等等，不過“具體”是做些什麽的卻讓人摸不着頭腦。然而，他卻在後來為鈴愛的人生帶來極大的影響。

佢個樣幾啱做鬼鼠角色

如果佢同翼B一齊喊 邊個會流到眼淚先

觀眾

「グッド・ドクター」最終回＆最終回前、２週連続１５分拡大！フジ“木１０”３４年の歴史で初の試み

名留青史

doctor y有第3季 米倉涼子繼續有份出演

可能係亞希子致辭時有觀眾仲未Load到，
但正常到佢同美雪對話果段就會開始醞釀情緒，
最後觀眾情緒會陪同亞希子一同崩潰。

同埋放係最後當然會有整集既情緒鋪排，但咁就好難會吸引人睇下一集，
每一集完結位都不誼去得太盡。

即係嚟緊幾集都擴大15分鐘？

記得肥雞因為下町火箭個角色 拎左個保齡球傳媒大獎

下星期同下下星期

腎仔好波

檢察狂人好睇

咁快睇左
我買左星期六飛

一半藍色連生肉都搵唔到

呢排忙 希望聽日去到睇

求大家唔好劇透

日本女星西內瑪利亞去年與事務所鬧翻，被雪藏一年後，今年初已與事務所滿約，但由於佢與前事務所不歡而散，令其復出計劃充滿阻滯，更有報道話佢已經用盡積蓄，同朋友呻窮。

雜誌《女性SEVEN》報道話，西內瑪利亞同好友呻冇錢，近日佢喺Ig上面晒嘅海外靚相，都係舊相嚟，佢冇錢去旅行，亦已搬離原本住緊嘅高級寓所。原本西內瑪利亞於當紅時儲落嘅積蓄，要應付父母方面嘅使費，都已經用盡。

消息話由於西內瑪利亞暫時只能靠網上爭取曝光，佢希望能做一個成功YouTuber，希望可以透過YouTube發佈新歌，同時賺取廣告收入。

由月9主演搞到咁

自己拍片做自己老細

jm9

有無人睇good doctor??

岩岩喺Viu開始睇

翼B第六集喊到劏雞咁

我覺得佢好靚

窪田咁攪笑架咩

木村 演得好正

高嶺

即係要好幼稚 先可以成為藝術家？
有啲唔係好明 係咪我太過凡人了

川口都忍唔到笑

禿鷹 11.9%_11.3%_10.4%_9.6%_9.9%_9.5%_8.8%
GOOD DOCTOR 11.5%_10.6%_11.6%_10.6%_12.2%_10.8%_13.0%_9.4%

以為佢繼續上
點知一野跌穿左

尋晚亞運日本贏左4x100接力 唔知係咪撞左時間

禿鷹好唔好睇？唔太鐘意綾野剛

節奏幾好 但你應該唔會鐘意綾野剛個角色24小時都係‘拿’埋口臉

Ok鍾意綾野剛都唔係幾鍾意佢個角色

當笑片睇個感覺一流
佢老味....D表情真係笑鳩死人

最好笑係拍檯個下

我理解係要夠 純粹?

要夠清純

二宮都係
係略嫌劇情發展太快

星野源上music station唱idea 第一個音就走音

咁佢妹都清純㗎喎 佢又見到嘅 有啲矛盾

定係要小朋友既自由奔放，d情感想點發洩就點發洩，唔收埋表現力強既特點?
然後孤獨既小朋友就係佢唯一既好友同觀眾?

好似好耐無見過八嶋智人

今集拍檯再強化
不過呢個原創部份好驚佢會暴走

仲諗住有得睇dele

點知viu好似update錯
仲出緊第5集

終於update番啱

才能本身就有高低之分，情感只係推動劑，睇下可以發揮成點。
所謂另一個自己，其實只係你藝術風格，或者你相信自己係一個乜野人。

石原由劇初逃婚前，依靠係今集所講果種小朋友純真同高傲 (高嶺之花)，到被逃婚後打破佢價值觀就迷失，所謂見唔到另一個自己，係迷失自己唔知自己係乜。

然後再被家元去誤導用罪惡感去填滿返自己，自己就係一個罪人，再去推動佢創作?? 佢個妹就被安排用滿滿既恨去挑石原機

如果咁睇，好似單車肥仔條線都係講緊類似既野?

想問下今星期有在世界角落、繼母係咪暫停一周?

今集dele

又唔似之前啲集數 又有另一種感覺

呢樣唔知啊

有冇人之前有睇黑色止血鉗

笑到仆街

啲病人係咁流血都唔死
成間醫院得2條友識做手術
其他醫生都係廢ge

Good doctor

似乎野田妹同腎仔發展得幾好
到下一集應該會開展到野田妹

頭幾集睇佢地玩槍真係無眼睇
但係以派膠既醫療劇黎講做得唔錯
尤其是係高階第一集咁有boss既感覺
然後每集都去求二宮幫拖
仲有勁過噴泉既噴血
其他醫生係到扮工
每次都反抗都係唔會炒既護士貓田

諗起即刻想返去睇多次

成間醫院啲醫生護士成日都勁得閒睇佢地做手術
開頭嫌佢講權力嘅部分太多，但睇到最尾都幾感動
其他日劇冇乜點睇，多數淨係睇醫療劇，唔知點解日本嘅醫療劇永遠都令我好著迷

Dele 真係好高質

又積咗兩集dele未睇
今晚睇埋佢先

入到手術室淨係坐係度叫nino唔好攞個鉗出黎

繼母今個禮拜無呀，好似播左體育比賽
角落聽晚第7集

高階都叫成功做過一次手術嘅

明明已經噴晒血就死都仲可以係咁講野

我覺得Good Doctor好好睇

我諗篤中咗好多父母嘅心 呢套先咁成功

今集拍擡笑到我
苦練多年終於練成左鐵砂掌

睇左三集頂唔順腎仔之後棄左
唔太頂得順自閉仔走黎走去o個種演法

不過撇除呢樣野
我覺得成套劇好好睇

等佢完先一次過追

唔該晒

仲係好睇
今集睇睇下諗起border果個駭客組合

開返Daisy Luck來煲
四個主角都好正
但班仔

覺得啲神情同山p扮智障好似
但腎仔演技好好多

健康而有文化的最低限度生活個女主角咁有結衣感覺既

btw結衣係無可替代的!

今季追咗三套:

高嶺之花
Good Doctor
軟飯男

睇唔睇奶遙好

最緊要睇dele

仲未有
日日睇ig見官方ig upload劇照
好想快d睇鈴愛同律的進展

班仔都唔太差姐

桐山漣

中字出到120喇終於

上上星期個啲出左熟肉

奪愛秋

真係結衣黎架

唔好呃我wor

google左

頭先ig update set相 頂

正人

開學嚟播欺凌真係用意深長，開頭幾驚佢哋又返去偵探劇，好彩個尾收得靚

我覺得最尾山田唔現身，會型少少同襯返套劇個FEEL多D

我都驚過變咗做偵探劇

可能想帶出山田內心係熱情正義撚一名，唔係都唔使講明要條友一世冇得掂電腦 ，同埋菅田有提話佢根本好想幫人

真係好彩，不過略嫌主角背景推進又停咗，咁可能到最尾嗰集都唔會講點解兩個主角會咁嘅人設

呢個真係over左

之前仲估今集講校園欺凌會勾起菅田對妹妹死既記憶

何苦要幫個本身已經人盡可夫嘅大眾老婆招黑呢

得佢叫順眼d
專心睇女算

最尾嗰度都係教育意味深重 日本人始終可能鍾意睇呢啲人當面俾人屌情節 好過條友最後乜事都冇

今晚集wedding
唔係想鋪boss線啊嘛 我要睇口水王子啊

都係呀

結果都係為仔死為仔亡
Btw 一開始見到個警員報告完第一次之後 再鬼鬼鼠鼠行埋去摸鳩佢 仲以為佢想鹹濕條屍

屯門3間戲院都冇檢察狂人宣傳單拎

但同時都去番一個人生大問題
就係知道比唔知道好
定係唔知道比知道好

唔會呱，同boss一啲感情戲都冇 同埋今集佢地嘅關係進展得咁快咁好，最後一定係同口水王子一齊

今集拍拖好sweet 特別係商場個段 小朋友助攻

下集預告又係勁sweet 又拖手仔又係海邊戲水

有評論話想用山田同菅田帶出兩個唔同角度去睇同一件事，話想做“羅生門”

其實成套野成日最後都講佢2個對同一件事有唔同睇法

菅田係偏向正面啲

但山田就係有衝擊嘅(對於一般劇傾向正面嚟講)但現實往往就如山田所諗咁，先自傾向唔知好過知

分分鐘個老豆同媽媽都係各自知道另一方出面有第二個
個女只係意外出世
但如果唔知o既話
周圍o既人知道事實得自己唔知
就好似活o係個虛偽o既世界咁

但呢個世界就係大家睇唔哂大家嘅嘢先可以共存到，所以每集山田都話要有覺悟先好知入面啲嘢

咩叫招黑?

邊個人盡可夫?

咁點解個兩個8婆同事要起哄話佢同boss好襯
商場嗰到真係sweet到仆街
嗌祐一嗰陣 佢嗯？嗰下得意到

一半藍ig見到正人 好正

知道後應該點做。
山田唔想知、唔想理，係因為他自覺唔會做到菅田果個地步 (之後劇情係，如果佢知，佢就唔可以當無事發生)。

係，佢就係知道佢一承接咗“秘密”就要跟進到底，同埋會影響本身件事嘅發展，所以佢傾向唔加入，點知菅田嘅熱情融化咗佢

即係之後又出番黎

イモトアヤコ、TBS連ドラ初出演…「下町ロケット」で天才エンジニア役

天才角色

可能係編劇想誤導觀眾呱 唔再想睇到好似不結婚個結局咁

仲有佢地係商場同個小朋友玩果度 勁似一家三口 佢地真係好襯 王子係果度笑得最甜，仲成個大細路咁

等唔切下星期六呀 好想快啲睇下一集

小說劇透
啲人話依家個劇情大部分都按原著拍，而且小說最後係沙也加同口水王子步入教堂

dele 真係高質,,除左第一集之外集集都好睇

見大窕講good doctor都好似唔錯，又想睇野田好妹，應該都會開黎睇

ok呀，唔錯

重有一日

硬係覺得啦啦隊天海祐希點都會出黎客串吓

聽晚大結局？

最好就跟足小說啦

好鍾意菅田結尾講個句

呢個廣告都幾有趣

今晚係咪有新一集繼母？

佢講返春天黎左香港工作

老餅台d cast永遠都咁硬派

正人人氣咁勁 個個都想睇佢
反而女主就

其實今話睇到尾段我仲以為佢想鋪排個大BOSS 出黎係FINAL 故事用，
點知冇幾耐就俾人秒殺

俳優の山下智久が主演する映画『コード・ブルー-ドクターヘリ緊急救命-』が、公開日の7月27日から9月2日までの期間で動員649万3518人、興行収入83億2830万2500円を記録し、大作がそろう今年の“夏興行”でNo.1を達成した。

即將成為票房僅次於大搜查線的劇集電影

好勁

真係超勁....16年套哥斯拉用晒CG,都係80億
舊年銀魂都係得40億....
富士真係賺到笑

套野真係咁好睇

呢個票房真係遠超預期

日本人真係咁鐘意睇醫療劇？

佢攬住貓好治癒

【2018年夏季日劇】日網讀者投選「2018年夏季日劇心動男子」排行榜～

加藤成亮好戲

一路碌見到第五果個

佢呢個角色好好多

點都屌打加藤成亮

佐藤健有咩可能高過豐叔

丁家啲鐵票
砂糖

係咪調轉左應該由下面數返上黎

第一

上網睇評論好似話麻麻

我睇左 單論劇情30億都未多佢

到呢一刻都仲未諗到今季最佳劇集應該投dele定繼母好

淨係10年來睇住佢地5個成長都值50億啦

dele,繼母我覺得會爛尾或者勁老土咁完

dele收視咁低但係呢到一致好評

佢撞正甲子園個期
頭幾集都係11：45開播
根本係深夜劇檔
呢個收視唔算差

個cast咁勁
咁收得真係唔出奇

dele

咁夜播算好好啦
你唔係期望11,2點播會有10%下話

戀之月

呢D真係抵撚死

又係時候夜媽媽睇軟飯男
Miracle Tube

下集就最終回

估唔到佢咁快完

今季日劇賞歌曲都幾難揀
MISIA
androp首hikari
安田レイ首sunny
仲有暫時會投既FLOW首音色

絕對零度 家入

翼b攬住隻野有返貨

山口紗彌加初主演

有啲似之前木村多江主演個套

㩒入去已經冇哂

仲以為要過萬，咁又幾抵玩嘅

間房好正

松本花奈監督
本田翼さん主演
「ファン」公開されました。
橋爪駿輝さん著者「楽しかったよね」の一編 " ファン " をショートフィルム化したものです。二度とは戻ってこない時間や感情、、言葉に出来ない感情が詰まってると思います。

希望香港有得上

律會離婚

終於得閒睇檢察狂人, 二宮屌條友果幕又屌得幾好睇, 不過入到場見人拎住啲宣傳卡咁既樣既物體唔知點拎, 買飛果陣又無人俾我

好想俾川榮黑住面咁串我

cheer dance 吹奏利物浦

dele 冇走雞啦，貫徹呢度捧主流唔得嘅狀態

之前popcorn間star cinema任拎
而家冇晒lu

我有上黎通知大家架

松倉真係好癡線

上戶彩好正
扁左一下咀
[url]
[/url]

媽媽
個場戲吉高嚇到縮埋左舊

睇吉高個角色完全想像唔到正義個白癡膠檢控

其實我覺得有啲突然
如果之前話送返差館等佢地領功個陣講佢有啲不滿鋪排下會好啲

之前拍完竹鶴政孝
而家就拍鳥井信治郎

其實比著我我都會好似木村咁做
btw啱啱食完飯返過聯和墟又俾我拎到

cheer dance
今集幾青春

nino學番佢係咁啪口逼到佢short左

集集都青春架啦

官網有D咁既野介紹福井特產...但唔多吸引

同埋有件制服賣，但要53000YEN

山本舞香喊 好正

呢兩集d劇情好悶
不過剩睇女都夠做

呢D劇集物品不嬲都搵笨

大家諗住劇透？

仲未睇

第2次出演月9

同米倉涼子鬥長腿

YNWA 垃圾冇得留低

繼母又升dd
15.5

咁垃圾仲要幫手睇鋪
唔知點解D女愈睇愈正
開頭冇咁正

我都係
已經like哂成班女既ig

肥雞跳舞真係好撚正

好正
買咗隻single

以為個Adblock失靈

正面麻麻地...

佐久間由衣乜鬼都唔開。
其餘好似剩係like咗伊原六花

岩岩先睇到第5集DEL
真係好正, 成個傷感既感覺出晒黎, 女主角不停回憶佢地以前既故事
最後仲以為係個男既本身係鐘意個女仔, 但有絕症之類俾唔到幸福佢, 所以迫自己唔同佢一齊個D
最後先知原來係 , 令到成個故仔即刻無咁SAD
不過D配樂一如以往出現既時機真係正到爆
同埋個女仔做得好好, 勁GFable之如, 仲要全程各方面都做得好自然, 完全唔似係拍劇

而家套野 我會到星期五12點即刻上viutv 睇
等唔切

橋本愛，第二代貞子

我對佢既印象都仲係貞子

唔知係佢黎 見完你講google左先知佢演個套咁岩係我唯一一套睇過既貞子

我仲停留係海女

帶咗假髮嘅岡田將生

笑死

今集義母
最後漫畫果度

傳高畑同坂口分手之後 自己一個買kfc外賣

tvb差唔多播到常子同星野第一次分手

夏川結衣變左個阿婆

佢係嫲煩家族都成個肥師奶

中學性日記

kfc

name

希妹

女版岡田將生 +1

住埋同一棟樓之後偶遇咪面左左

幾時分架
Btw 佢唔係kfc代言咩

下....有無source 呀
唔係已經話見家長又成

其實由佢地開始都係鳩吹

啲歌集集都咁正

不如同涼真算啦

個source會唔會太吹得
講坂口移情到城田優

做記者最緊要識9up

土屋太鳳係咪好紅。好似咁多嘅演嘅佢

D包好似真係幾好食咁, 尤其是係最尾唔同味果幾粒野

同佢同年或細過佢既
無咩幾多個有佢咁多主演機會
臭西鈴係其一

好似好少見明星出街唔戴口罩

2個岩岩好相反
一個無咩觀眾緣 但多大導睇中
一個有觀眾緣 但都係拍D主流野

睇到好想食

最尾美雪同大樹講話麥田好似鐘意佢阿媽之後個表情幾似細路版美雪
同埋初初大樹出場個陣覺得佢都幾樣衰 後來好似愈黎愈順眼

香港都會上日版那些年

睇完第5集以為大結局左

分啦，兩個望落唔啱feel

景子套新戲好似唔錯
不過又係龜

同腎仔一樣 同一類角色演到爛晒

腎仔呢大半年係咪算突飛猛進

聽日上的累值得期待 同埋上次做新娘都有突破

繼母真係好好睇

dele第7集
個女主角好慘

坡口何德何能佩得起希妹 涼真都話有得諗吓

竹內涼真重拍緊d少女漫既戲就算啦

坂口好失禮咩

各草入各眼

涼真正好多

anan果輯相 陽光運動型真係殺食d

係咪吉高嚟

係 左下有寫名

伊藤英明個集好笑

咁搏？？？

呢套期待呀，睇預告片段對土屋另眼相看

有集岡田准一太激動整冧左排書櫃, 同直美責住左係地, 之後佢一野抽開成排書櫃笑撚死
果集岡田准一嚇到全部人都驚左佢, 完左去追榮倉奈奈連佢都被真心嚇到尖叫
同伊藤英明個兩集係最癲, 岡田准一直頭係怪獸侵襲圖書館

反而銀魂2冇聲冇氣

有冇link睇？

11開始有guest, 14吉高, 18英明, 20岡田, 我記得應該仲有廣末涼子同天海佑希, 可能另外再search

知佢一定會上咪得

有D好似無字幕 白鳥美麗物語+伊藤英明個名去search應該有, bilibili我記得都有幾集

高嶺套野係咪已經走火入魔

CODE blue呢知唔知

好似好無謂咁
即係文世由頭到尾都係玩緊石原 另一個我依家又話無都唔緊要, 佢自己愛上石原老母見唔到另一個我咪一樣有料做到當家

堺太個集有高清
榮倉奈奈係旁邊睇完全忍唔到笑

thx 搵下先

坂口之前都打排球，同埋係校隊captain
唔係都唔會咁高

要講運動其實應該竹內涼真勁D
職業隊青年軍

我知呀, 不過佢依家走文青路線, 陣活力無涼真咁勁

涼真仲要性格似細路仔

留名睇醜聞

本身以為佢後勁唔多強，但今集又好睇返少少

我成日形住佢真人個格同佢SELL個IMAGE係相反

我都有呢種感覺呀

可能又收埋好多女

我反而想男主同香里奈一齊 個條線簡單好多

Thanks

呢個就一定ga la...咁高大靚仔都唔食多d 女先唔正常

禿鷹 11.9%_11.3%_10.4%_9.6%_9.9%_9.5%_8.8%_11.1% 平均 10.3%
GOOD DOCTOR 11.5%_10.6%_11.6%_10.6%_12.2%_10.8%_13.0%_9.4%_10.2%

如果香里奈都係文世派嚟嘅人就好笑囉

2點幾放學自己去睇檢察狂人會唔會太毒
咁岩仲有張UA飛未用

從來未同過fd睇日本戲

未試過自己睇 之前換左4張用咗三張請人 淨係一張自用算

帝一我都係射波一個人去睇

呢啲應該ok啦 愛情片就真係唔得

同星野源待遇差咁遠

一個人睇輕鬆啦屌
帝一我睇果場好似個個都單拖

去電影節會比較多後生仔女一個睇

我係見都唔少人話呢套爆演技 問fd又冇人有性趣

一個人睇有咩問題？

那些年如果去都係一個人架啦
不過應該冇咁多情侶見下話

檢察都唔係愛情片

如果一陣去睇都冇乜野 愛情片就未敢去送死

其實就算愛情片都冇咩問題啦

睇套戲姐 睇戲途中又熄晒燈，又唔駛同人交流睇完就走

試多幾次先啦 加上最排冇乜愛情片

愛上謊言的女人

睇老婆日日扮死

應該無聲無息地上 眨眼就落

頭幾日都咁少場 想睇就快

上次睇優先場好多中坑 反而冇乜廿幾歲情侶

仲喺日本未返到黎

都係中意睇二十代嘅愛情劇
上年有幾套都唔錯

呢套我想睇喎

土屋太鳳同京子套新戲香港會唔會上呢
其實睇睇下佢兩個個樣都有啲似

難啲 新娘會上都係因為佐藤健

唔係好襯

但係塊面睇落細咗

好似見到套弁護師係doctor X原班人馬拍，唔知有沒搞錯

拉王個新廣告

啱啱一個人睇完nino 本書好睇好多 套戲改咗好多野
不過淨係睇演員都夠

係咪同一場

係咪刪減左好多？
導演真係麻麻

最近係now睇緊石原聰美套 高嶺之花
發覺佢原來演技都唔錯
以前不嬲以為佢係花瓶

咁你要睇埋unnatural

仲有校對女孩同埋朝5晚9

其實佢行小惡魔路線之前都唔係演花瓶角色多

太靚仔嘅下場

的確係高嶺之花令我意識到佢原來好好演技

睇格離日本電影post話
2017年係香港上左31套日本真人片,
當中得8套票房過到一百萬
你就知道日本影片有得係香港上映到已經好好

刪減好多 有啲人物喺到戲到有出現 但係位置原因完全同本書唔同 搞到個角色本身個作用冇曬 只係出一出嚟現身咁
條支線又俾佢改到好怪 同個故事好似冇關咁
不過睇到佢地開會喺到抄犯人資料 其實係俾吉高逼佢地畫長頸鹿 會忍唔住笑
同埋啲演員真係做得唔錯

好想被石原
用磨打嘴鬧

一開第9集開頭，心諗點解可以寫出咁摟屌既劇情....

下集dele

想睇室剛同想睇Toda

但做男女主角做覺得奇奇怪怪

做完Richard之後
見到文世會出戲

老土到仆街

個劇情應該都係睇一集就估到工集講乜

另外個條線其實想表達啲乜？

你睇生肉

當日翼B套少女我都係一條友去睇

議員條線我睇到後面先知佢講緊乜 呢條線同吉高嗰條一樣好似可有可無咁

原來同關之原係同一個導演
關之原又係拍得唔係咁好我覺得

一次有幾條線分開嘅有啲貪心
但我覺得主線係幾吸引 大神所謂魔化同二宮爆seed嗰part睇得好肉緊

我睇唔明
究竟今集dele邊個係凶手

最新一集dele
好高質好緊湊

大家覺得山田最後有冇delete到d資料

本來我以為分2條線就算
估唔到最後全部都有份但係真兇係邊個？？

睇完生睇熟 ，下集真係超期待

以為得我一個睇完唔知邊個係兇手

喺本書入面 nino佢地係因為議員先估到木村住喺宿舍 識得個女學生
吉高個背景設定都同本書完全唔同 仲有記者都係

now高嶺之花譯做如花似玉

好老土咁

用返高嶺之花未得 做乜鳩

呢個導演之前套「關原之戰」又係咁，拍到零零碎碎，
我本身有睇開戰國大河劇既都跟得好辛苦。

ON9~~~高嶺之花有一場直情好具體咁拍出黎 (肥仔爪上去想摘花)，
你改做如花似玉做乜鬼~~

我睇日本最長的一天佢都拍到好散
又勁多唔出聲既文戲
你唔熟書根本唔知佢做緊乜鳩

我冇睇開大河劇
直頭睇左一半就頂唔順冇睇
好彩係飛機睇唔駛錢

DIU DELE D字幕真係買返黎殘轉正就算數
錯晒都唔理

Good doctor
前期集集責任責任, 後期集集誤會偷聽, 越睇越悶 希望唔好爛尾

個細路女話外人，可能根本冇講

最後同個細路女講野個c9好似有啲野咁 但之前好似冇出過場 同埋我覺得呢集仲有樣野正 個事主（搵佢地dele野個個）好似冇出過樣

新手想揀套日劇睇

同時學下日文

有邊套夏季日劇比較易明 日文用字唔太深 學日文既同學仔睇都OK?

後母會唔會
出限定麵包

好似民王咁

啲髮形

依家先知係邊個主演嘅 好似幾正咁

啱啱先追返一半藍

唔係永野芽郁話自己37歲我都仲以為佢二字尾

大叔的愛，最尾果集睇直播果時都唔難明，不過呢套gay既
醫療，律師打官司呢d好多專業字/劇情比較複雜既可能比較難，一般大路愛情片，搞笑輕鬆日常之類應該ok 可能煲一次求婚大作戰 有d字幕組有中日雙字幕
其實綜藝都幾好，有時畫面本身就有日本字幕/有人會係bilibili up日字檔，講d野又比較日常，聽聽睇睇下就有一堆字比較熟成日聽同見到，知道一句邊隻字唔明=知果句邊隻字係重點，聽得明果句既重點字就估到果句/大話題係講咩，反正一句入面有部分字都係有d多餘

不過最易明都係比卡超，可能本身有玩game，故事又簡單

最後個幕，應該係C9想用果汁殺死個細路女

咁個c9係咩水嚟

個C9其實同一齊既4個人一樣，都係一個城區居民，佢想利用義賣會，落毒害死細路女
我估最終兇手就係呢4個人，如果有人落毒係果汁，點解28個人入面得同佢地有關係既會死？正正係因為呢4個人有心殺佢地，而笹本就做咗4個人既替死鬼

高巔啲對白越黎越故弄玄虛

我覺得最教科書式日文係大面高良健吾嗰套

快飛睇多次，都係覺得好迷茫。

繼母幾好

奶遙敬語教學
砂糖完全無敬語

應該有字幕版掛

仲有錯誤用詞示範

愛死照露

今集dele

dele真係好神

山田孝之就正啦

個師奶捉住個細路女膞頭時抓得好緊，
可能佢其實先係兇手。

睇完個卡司依家先睇緊第一集

日本重播緊dele第五集

今集又好高質
我諗今集無講邊個係兇手，所以最後先影曬佢地，連個未出過埸既人都影咁內

記住第一集同之後咁多集係2個層次嚟
第二集開始好睇好多

其實每一集風格，劇本架構都唔同。

呢樣真 連啲bgm 都有驚喜

一向都係睇人都揀劇 可能今季冇睇簡介所以miss左

成個鎮嘅人都有陰暗面，逼死兩父子都不以為然，佢哋先係真正嘅怪物

四個人應該唔會全部都係兇手啦
咁大單野如果咁多個人一齊知的話好易穿煲
應該議員最大可能
如果個女吸毒單野爆左出黎
自己參選都有陰影
而且落毒又可以殺左個威脅自己o既人
一舉兩得
不過如果真係山田咁講的話
如果就咁吸都有可能死的話
落毒之前議員仲拎左包野索兩索但又冇事
應該唔係毒黎

雖然呢套唔係查案劇，好想知最後真相 宜家好吊癮

我都係覺得係自殺咗果條友做

不過諗諗o下
今集同上一集其實會唔會係呼應番
兩個人唔同o既做法
上集個女仔因為見到咁多"真實"
忍受唔到自己身處而家呢個世界
所以自殺了結自己

而今集自殺o個個同樣都係見到咁多真實
所以就策劃左呢個案件
謀求重新"洗乾淨"個世界

又係運動員

身高差

原來香港早台灣成個月上檢察罪人

日本開畫一個禮拜後香港就上好快

維尼就正啦屌
Btw 套劇真係唔知講咩9
得肥仔,cosplay,石原係睇落去既動力

和歌山毒咖哩事件

DELE愈講愈無左電子遺物個CONCEPT
掛羊頭賣狗肉

兩個我都好鐘意

今集好多野都同呢單事件好相似 不過唔同的係現實中重等緊執行死刑

當初宣傳搞錯重點

最近呢2集同無講過無分別

越反越紅
Daigo搵人買起佢得唔得

簡直令人作嘔

累票房都幾差 應該同上左兩週的sunny差唔多

下季水10預告

隻圭個咀好似同左毒咁

個個留意結衣bb得我一個留意龍平

屌今集good doctor 要偷聽幾多次
雖然最尾係幾感動

我都係想睇龍平

外型幾襯
完勝毒源

軟飯男結局

景子

龜

未睇
唔好劇透住

12點都未見字幕 依家要瞓睇唔到

今集wedding
下集唔好又搞事啊

銀魂同 Code Blue

雖然估到 但都幾感人下

不過其實由頭到尾都係改變唔到翔ちゃん

口水王子

今集甜到漏 拖手，求婚，kiss一集過
夕陽海邊kiss個景勁靚，以為個kiss轉鏡頭就完，點知一直錫到最後，仲要好似冇借位

王子爸爸同主編唔好搞事呀

加穗子sp預告 一半回憶 一半新野

原來舊年香港最收得係解憂呢套垃圾戲

香港人係唔係心靈空虛到咁,成日要睇埋呢D濫情造作煩膠戲
定係俾東野圭吾呃入場

其實呢點真係幾差

得第二集同第三集比較貼返題
其他都係多管閒事IT狗神探

正確係菅田多管閒事

其實個啲野跟本都唔算係遺物
係垃圾個事主都想delete晒佢
係佢地咁得閒係到搵番晒出嚟

龍平

又查案又打鬥戲
根本掛名實際係金城一紀戲黎

本身本書都係香港暢銷書黎

上集雪埋少女唔洗check都知係佢寫

東野圭吾作品會係暢銷書唔出奇

但唔代表東野圭吾就等於冇伏

本身意義都唔突出
老闆寫嘅信,同班孤兒寫嘅信雖然唔同,但我睇唔到有咩矛盾存在
未睇之前仲以為佢地教人點做最後害返自己,點知都係懶warm咁,好肉麻
如果係想講冥冥之中自有主宰的話,咁就更理解唔到有咩咁感動

帝一啲上映時間咁西
日期又短
收得先奇
我要特登請假去睇

所以香港收得好唔好其實都幾睇marketing點搞
時間太西固然係一個問題
但香港嗰隻宣傳手法真係好冇創意

可能我少睇電視
我唔覺有咩宣傳

mix一定9成係比結衣呃入場
利申 我都係

我都冇點睇電視 但果陣fb同車站宣傳算多

印象中炒老細叫宣傳得多D
最近老婆扮死都係

邊有錢賣電視廣告
宜家日影好多都係靠fb出下trailer同喺戲院同cafe貼海報就當宣傳左架啦

帝一真係好可惜,男嘅睇呢套都覺得涼真好撚型

結衣已經係會上呢套戲嘅最大原因啦
香港來講同福山叔地位相同

彈

炒老細垃圾黎
瓦努阿圖廣告雜誌

唔知香港宣傳嗰班人咩口味

呢套真心覺得高質
還原度高又多靚仔
個人覺得佢個結局改得靚過漫畫
唔收得真係好可惜

有時懷疑根本冇睇哂套戲就已經要做宣傳

吉高果套平均都係有9.77 值唔值得睇

繼母真係好睇??? 高嶺始乎失左手

當大部份日本戲都收得幾十萬票房
加上客源太細
仲邊有心同本錢做好宣傳
惡性循環

認同
呢套直頭可以叫差

吉高果套除非你好鐘意吉高 唔係既話可以慳返

繼母就

睇吉高同安田顯撐到埋尾

有時都係關套戲本身伏伏地事
解憂唔重覆
前兩日飛機上面睇左飛上天的車胎,悶撚到瞓著
雖然都係池井戶潤式下剋上,但反cup得來好低質

然後再睇返咩人做,有長瀨智也,Dean,高橋一生,深恭,小池榮子
咁嘅cast加埋池井戶劇本都可以係伏作,有時都幾考揀片嗰個眼光好唔好

感覺之後扮死同咖啡冷掉之前都係伏作
咖啡本書睇左四份一已經覺得好悶

同埋香港人睇開popcorn片
相對黎講日映節奏唔夠快

今集結局我都接受

扮死唔太差 雖然會覺得榮倉on9

一黎就求婚

呢套好睇呀，可能張海報趕客 除左涼真其他5個個頭都柒柒地，仲要紅色底日版仲飄埋花，衝擊力好強
涼真配呢個頭好撚型+1

解憂創作歌手果故事夠「扇」情，再加上一D 冥冥中自有天意既成份，
其實好啱一般香港人口味。

想睇嗰時戲院收晒皮

因為五個主角都唔夠知名度
Suda都要睇慣左先接受到，何況唔識佢嘅人？
海報個六四分界係趕客
而且內容反差太大,完全係腐女片外殼做嘅政治片來

成日都話日本冇靚仔嗰D真係應該推薦佢地睇

啲劇情好走火入魔

我是xxx，
今天要説一個貴族女們走到凡間，玩弄又醜又無錢單車佬的故事

屌你，花又唔插，日日成班女人周圍走來走去叫春。

娼年10月30日先上

最後仲感化左單車老去插花

所以兵馬咪話月島流已經玩完囉

野島伸司係神檯級嘅同時
佢都係一名神經刀

話日本冇靚仔個啲通常都係泡迷
綾野剛咁既五官再化晒粧可能就啱佢地口味

又形容得幾貼切

佢夠膽就吹到維尼練成見到「另一個自己」之後做埋月島家元

山田涼介，山崎賢人梳韓頭同化韓妝應該就係佢地果type既樣

山田涼介其實都幾接近,不過矮
腎仔就個鼻唔夠高,不過我覺得佢Kiss個造形都已經幾韓風下

伊原六花咁快有得主演 佢係cheer dance都唔係多戲份

泡菜唔係興老鼠樣架咩？

又諗起東出昌大扮韓仔

POON：你見到另一個自己咋？我整單車時見到十個自己呀~~

我覺得係cheer dance入面果堆女
佢算係比較有主角相

岩岩睇左軟飯男大結局
又係衰爛尾 啲劇情勁牽強 雖然都有唔少笑位

算係咁

都係既 套劇本身都係無厘頭

銀魂2 927上

我都係好抗拒佢張海報，同埋本身唔識套漫畫，以為係d校園胡鬧劇，結果係飛機度睇左，同樓上意見一致：好好睇！

香港收得咁少，真係可憐！

爛咩尾
都無好過

睇左三集頂唔順

名越唔攪人中之龍，用咗木村做新作主角原型

主人公を演じるのは木村拓哉！ セガゲームスの新作『JUDGE EYES：死神の遺言』発表

谷原章介

又有久利生又有最上,好亂呀

本作は，木村拓哉さんを主役に据え，中尾 彬さん，ピエール瀧さん，滝藤賢一さん，谷原章介さんらが脇を固めるという豪華な俳優陣が特徴だ。
木村さんが演じる八神隆之は，元弁護士という経歴を持つ私立探偵。猟奇的な連続殺人事件と，八神が弁護士を辞めることにもなった，とある事件にまつわる物語が展開される

可以考慮日劇化

如果真搞事嘅話當呢集係結局算
本來諗住確認關係，點知一黎就求婚好surprise

我覺得個結局幾感人

但有時有d宣傳好正

勝地涼臨尾

棄番，唔好睇

佢啲反應好正

FEEL到會係瘋狂睇過場畫面
BTW出到木村做主角人設咁重手

今季買咗呢兩隻

我都係買左呢兩隻

正確黎講之前係神篇劇
上咗神檯後就係神經篇劇
對上一套唔爛、神得黎正常應該已經要數到7，8年前嘅沒有玫瑰的花店

呢套嘢鳩吓鳩吓

幾過癮

日本入場睇有呢個POSTER派

個樣想點

仲有Love Shuffle

老老實實點先會留意到個樣先

由上面向下轆，點會唔係睇到個樣先

原來佢咁大

頭先睇完 呢套真係睇到好開心 集集都有笑點又窩心 結局都算感人
對上一套睇完覺得咁輕鬆嘅已經係民王

每集就係想睇佢顏藝

其實呢套真係幾好笑

拍套劇講男子高中生做泡菜偶像 痴撚線

同感

咁講宣傳真係要著墨多啲個劇情到，始終香港啲人未識得啲主角賣肉賣基情（好似日本咁）就冇咁work

其實套戲用糊鬧卡通講政治計算反叛同人性算係勁，呢個票房真係可惜

香港9月27上銀魂

今季男助演想投勝地涼

『センセイ君主』は40日間で99万7273人＆興収11億6526万5600円

『検察側の罪人』は17日間で動員155万7283人人＆興収19億5403万5900円

『銀魂2 掟は破るためにこそある』は24日間で動員217万7699人＆興収28億3336万3500円

『累 かさね』は3日間で動員9万1342人＆興収1億2490万1600円

『SUNNY／強い気持ち・強い』は10日間で動員36万1172人＆興収4億5815万500円

『劇場版コード・ブルー ドクターヘリ緊急救命』は45日間で動員671万1540人＆86億1656万100円

銀魂二票房隨時賣單仲收得少過第一集

竹內涼真睇完張圖咁覆佢

內田咁覆.... 人哋唔留意到先奇啦~~

真係唔覺佢咁勁~~又鍾意多啲了~~之前仲可惜佢有啲大細眼....

又一個 佢唔係同吉高架咩？

歓喜【FLASH】大倉忠義 火遊びベッド写真！やっぱり「手がきしょい」けど紙面越しのファンサ？！ #大倉忠義 #週刊誌 #FLASH #ジャニーズ #エイト #関ジャニ #拡散

散左先會同春菜去旅行

做咩呢排係咁爆j家

感覺係 J 家內部派系自己放料
全世界都知爺爺差唔多要一錘定音

真係瀧澤秀明？

唔怪得之勤力左咁多
之前好似唔駛做咁

第一集有新鮮感嘛

開唔到嘅

小芝風花連續劇初主演

倉科 武田玲奈 寺田心

同狂拗佢自己把長頭髮

完美銜接檢查狂人
最上對制度失望殺完人後
轉去神室町開偵探事務所 ， 如果加埋五郎做黑社會更perfect

係咪夾埋架

搶完人老公就冇錢

條女專做仆街角色

西女人

其實呢間廠上隻game人中之龍6
配角陣容已經包括小栗旬藤原龍也北野武真木陽子
估唔到新作請到木村咁癲

人中6我都有玩
今次應該都買嚟撚下

佢兩個好得意

禿鷹最後竟然上翻

抖陰

今次八神就幫人打甩單案，點知個條友即刻去殺人

咁既結尾真係屌出聲
三步曲咁樣完,應該唔會有第4季掛...

寫到彩姐個角色咁衰

繼母與女兒的藍調 11.5%_11.3%_12.4%_12.2%_13.1%_13.9%_15.1%_15.5%_17.3%

呢套如果有11集 有機會超過逃恥

呢套話佢好神又唔係 但係睇落就好舒服好合家歡好易追

呢類題材要寫得好
比推理懸疑更難
俾個good森下佳子

每集都成粒鐘
但好順暢完全唔覺得揼波鐘,冇悶場

逃恥呢D臭西劇冇得比
揀老婆一定係奶遙

臭西劇

今集又好正
夢之美少女

神樂

綾瀨遙真係同佐藤健 佢真係會鍾意佐藤健咩佢最尾 但係好似唔多可信

點解橋本環奈要行呢條路

@金爆 樽美酒研二

咁樣其實仲好
冇哂女神包袱,做乜都得

靚又得
搞笑又得

下集最終回

週刊文春デジタルが実施したアンケート企画「業界関係者100人に聞いた『好きなジャニーズ』『苦手なジャニーズ』」の結果を、9月8日（土）放送の「直撃！週刊文春ライブ」で発表した。

アンケート取材の対象は、テレビ、広告、雑誌などメディア業界関係者ら100人。

好き・苦手の両部門で1位に輝いたのは、木村拓哉（45）。業界関係者からはこのような声が寄せられた。

「上戸彩さんと夫婦役で共演したドラマの打ち上げが明治記念館で行われていたときのことです。その時、上戸さんは妊娠されていて、週刊誌は彼女の写真を撮ろうと張り込んでいた。でも木村拓哉さんがわざと正面出口から出て、マスコミに写真を撮らせたんです。その隙に、上戸さんを裏口から出したらしく、木村さんがオトリになったのだと分かった。正直かっこいいなと思いました」（雑誌関係者・30代・男性）

「昔、番組の打ち上げで一緒になった際に木村拓哉に足を踏まれたことがあった。わざとじゃなかったけど、あいつはこっちが痛がっているのに謝ろうともしなかった。偉い人なら謝っていたはず。人の顔色を見て立ち回るところが嫌い」（制作会社スタッフ・30代・男性）

依家執靚啲就覺得佢係扮女神

未被定型就轉定先都幾識諗

好耐無入黎
終於得閒追返
今季好多套都係睇左頭兩集就被逼停左
琴日一口氣睇返高嶺
個男主角愈睇愈唔順眼
dele比想像中更好睇

仲有之前警察嗰套劇

高嶺男主太唔順眼
開都冇開

想睇石原
但真係好醜樣啊頂

唔明搵個樣衰做個樣衰角色有咩問題 比起峯田和伸個樣 野島個劇本重難頂啦

其實係寫實既
不過佢成日播佢大頭時真係好難頂
咁當然個劇本都 啦

野島啲作品愈垃圾就愈突顯Love Shuffle有幾高汁

隱世神作Love Shuffle

野島最近幾套劇本最大問題係d對白太難明 又好中意用埋動植物比喻
其次就係太多歪理 令人好難接受

啲歪理真係睇到個人幾掹下

野島嘅劇本多9up就不嬲嘅
問題出在題材,
通常難睇嗰幾套都係因為太偏鋒,高嶺之花就係呢類

而好睇嘅多數都係相對淺白,主題明確同埋起承轉合連結得好,
可能導演點拍都有直接影響嘅

Kōki,馬麻、資深玉女、大神牽手 哭哭QQ
週刊文春 年度調查「女人所討厭的女性名人榜(女が嫌いな女ランキング)」工藤靜香 首次封后><，前10名(9月6日發行號)
1位／(4)工藤静香(歌手・671票)
2位／(1)松居一代(元ユーチューバー・492票)
3位／(14) 伊藤綾子(元フリーアナ・483票) *判斷是因為跟Nino的交往傳聞
4位／(6)和田アキ子(歌手・304票)
5位／(13) 安倍昭恵(首相夫人・293票)
6位／(8)ベッキー(タレント・205票)
7位／(-)松井珠理奈(アイドル・173票)
8位／(12)指原莉乃(アイドル・170票)
9位／(3)上西小百合(元衆議院議員・143票)
10位/(2)稲田朋美(元防衛大臣・141票)
括號為去年排名，AKB家族進了兩位人氣最高的偶像也有點不妙啊... (11~30名 見留言)

禾珠終於贏到指皇

睇到會唔會再痴過？

唔駛道歉咁快又無事出返嚟

肥秋寵愛的女兒

Love shuffle真心正
吉高墊高腳咀松田翔太

jplovetv block咗hk ip?

15位

寫到咁古靈精怪都唔易救得返

今集義母好正

吉岡呢個榜應該仲有得升

估唔到會講返店長之前

之前先係果度睇左次野田妹巴黎同最終章

肥雞都有hater真係痴撚線

覺得佢形象乖得太過份

唔抵得掛
我個日係公司睇VS嵐
隔離個肥師奶話呢個女仔講野把聲咁作狀
我話日本妹講野係温柔啲
個師奶「摺」一聲走左

人紅自然會有hater
話哂佢都係新世代最紅果批演員之一

呢張好型好想要

我今年做左啲咩可以升10位

同竹內涼真一樣

lovetv bam 咗hk ip?

我睇完orange就麻麻地肥雞

我睇少少佢綜藝同Cheer Dance，都係覺得佢好難親近

成個感覺係好離地

佢太勤力
有啲人唔係好受到吓吓搏盡俾足120%嘅人
感覺會好辛苦

新垣結衣 special one

就係咁

義母今集完全演技大爆發

原來會咁
佢自己勤力又唔係逼人勤力

我覺得肥雞應該唔多唔少關個樣事
不過太乖會覺得好假都係真

但臭西鈴明明係wet妹扮乖唔係仲乞人憎咩

你睇佢 instagram 真係個個 post 都千字文
又傳佢一得閒就叫經理人俾 job 佢做
我相信有啲人會覺得佢太離地太唔真實

奶遙

佢都排39

呢張相有D篠原涼子既即視感

松田翔太同秋元梢婚宴好星光熠熠
F4又重聚

京子

真係好gfable

佢靚好多

唔錯

諗起塔矢行洋

瀧澤秀明真係走去做高層

瀧與翼解散
會唔會遲d有權鬥戲睇

點解要退出幕前

小日向文世演技真心好撚勁

松田翔太 開始覺得佢麻麻,之後覺得佢愈來愈型

j家權鬥戲seasons 2

新垣結衣×松田龍平のＷ主演、脚本・野木亜紀子で送る水曜夜のラブストーリー「獣になれない私たち」田中圭、黒木華、菊地凛子ほか豪華キャストが参戦発表！

又係..

有無咁多田中龜呀

週刊Dooooooon't

田中季

黑木華菊地凜子都比佢地傾到做配角

田中年都來緊

有黑木華

呢個cast都幾正

屌你老母，隻龜仲要係做結衣男朋友

班老女人會服咩 肯定更多料爆

重點反而係睇大師兄東山呢班服唔服
搞得掂唔覺得班老女人會搞到佢

一陣唔搞佢但搞佢啲藝人

其實點解一定係Takki有能力做社長

佐佐木希生左個仔

King & prince個神宮寺勇太自己攪到炎上
J家真係

呢個又咩事

終於生 見佢成日po相都唔似有左

成個派系係爺爺嘅
唔係佢嘅人
成個派系都係半上岸或已上岸
根本唔會再花資源力谷
所以唔會好似飯島咁同班女人鬥搶資源
睇佢新架構營運係景子負責
某程度就係俾景子揸旗
瀧澤做門面,維穩同大方向決定
捧邊個就景子話事
所以我覺得佢搞掂近藤同東山嗰班緊要好多

係zip度體驗做特撮英雄，訓練完係小朋友面前表演，台本寫最後就咁退場，但佢突然除頭盔露自己個樣

俾人屌佢唔尊重角色去表現自己
破壞咗小朋友夢想

個小朋友即刻話かっこわるい

以為自己好紅，除頭盔畀個"surprise"啲小朋友
識你老鼠咩

老是常出現

之前啲相睇落仲幾瘦

正 as always!

真係唔識佢

咁走過左老女人又會唔會搞佢

かっこわるい有少少節目效果
但冇人識都係好撚柒

佐佐木希做咩del左宣佈結果個ig post 啱啱同朋友講起點知搵唔到

朝五晚九
已經屌柒過佢

點知條撚屌
做gay佬紅起咗

好多人就係由嗰陣開始反
理解唔到點解石原劇入面會咁迷呢條撚屌

條友朝5已經阻撚住地球轉

冇del到喎

健活諗住冇咩戲份好啲 結果睇ig啲相 屌

見到台狗終於都開始睇厭田中龜

想講結婚 生仔同有左我都搵到

講起台狗 見到有人講軟飯男

男主角沒吸引力，連想給他吃軟飯的理由都找不到，這種顏值？？？

仲要唔止一個

搵佢做靚仔角色真係

好彩佢同吉岡冇感情線
唔係飛去日本打柒寫劇本條友

仲要係專做高富帥

台 咩口味？
竟然咁話漥田正孝，走去吹奏隻龜？！

其實同佢擺佢上枱無分別

台仔不嬲都特別 打機都係

其實點解會擺佢？
搵東山個啲唔係好啲咩
如果只係掛名既話

原本係呢條link 唯一一張係ig同老公仔合照就冇左

仲特登google啲新聞對日子sosad

甜圭爆紅後還是一樣，堅守崗位，專業綠葉！👍

又有得睇能年

唔係掛

Btw 結衣同龍平 諗起都興奮

成個CAST得佢同龍平兩個男人
估都估到佢個角色咩定位啦

呢套睇過3次都覺得好正
好高質 個個都顏值癲峰

Eternal flame

我得個低清版

真 做認真角又得 做搞笑角又得

今年套新參者都係佢carry成套電影

邊集 幾多分鐘

高嶺之花最後

石原一路插花一路笑好恐怖 好似癲咗咁

最後一集啲劇情走火入魔

剩係覺得睇咗咁多集我睇咗啲咩

結局普普通通咁收尾

屌你老味
連ゴチ都俾隻龜污染
唔X想睇佢個食相

祝佢餐餐埋單

屌連呢啲都要見到佢

老婆扮死

好難想像會有日本人唔識夏目漱石果句翻譯

love shuffle真係好撚正
野島比較近期既我覺得爸爸活最好睇

個陣松田翔太個頭
講起又想睇返

我覺得超正路喎

藝術嘅樣本來就係百花齊放
一條路行唔通自然就應該要諗下有無第二條路㗎啦
我由第三定第四集開始已經咁諗

呢到冇咩野
係佢地幾pair啲關係個到

但真係忍唔住覺得佢on9

佢個頭差少少就係柒頭
唔係個個都carry到

野々すみ花真係好正

我重以為會拍返幕佢上YAHOO知識 點知無

繼母
佐藤健俾人讚靚仔個得戚樣

你睇下千葉雄太

點解好似得我覺得幾sweet

係sweet 但係咁扮死真係會激死

沢村一樹演技真係
劇本好老實就一般

好想再睇最強名醫

GOOD DOCTOR 11.5%_10.6%_11.6%_10.6%_12.2%_10.8%_13.0%_9.4%_10.2%_12.4% 平均 11.23%

今季女助唔知有無得投細個版miyuki

想投佢

+1

我大概會咁投
劇：義母
男主：腎仔
女主：石原
男配：勝地涼
女配：細miyuki
歌：義母

勝地涼

中分頭就算翔太都
shuffle個頭真係型

仲要玩到夾張劇本係度叫你跟住一齊演

不過日日玩唔同款都係情趣黎

咁快又剪返短髮

如果冇佐藤健我都會投佢

律vs店長

據日媒《FRIDAY》報導，20歲的K子在跟朋友到PUB玩時，巧遇錦戶亮，雙方相談甚歡，一群人到房間玩遊戲，最後只剩下錦戶亮跟K子獨處，她因不勝酒力跟疲累失去意識，錦戶亮在未做避孕措施的情況下，趁機跟K子發生性行為，之後K子驚恐的發現月經沒來報到，擔心自己懷孕了的K子打電話給事務所想要聯絡上錦戶亮，但事務所竟要她寄信到粉絲信箱，還不保證一定會回覆，K子一怒之下選擇向雜誌爆料，對K子的指控，傑尼斯事務所則尚未作出回應。

那個了唷

新田真劍佑細佬都出道
真榮田鄉敦 個名好難記

成家都咁靚仔

無啦啦有條女打黎話可能有左旗下邊條仔既b ，爛玩果批年中又可能都收唔少呢d call 真係可能會當你運吉hea9你架喎

驗左孕有份報告揸手先玩大佢嘛

女優の志田未来（２５）が１４日、一般男性今月結婚したことを発表した。志田は妊娠しておらず、仕事は続けるという。

マスコミ各社に宛てた文書で「私事ではございますが、この度、入籍致しましたことをご報告させていただきます」と結婚を発表。お相手については「古くからの友人で、一般の方」とした。

「６歳から仕事を始め１９年間、皆様の応援に支えられて、今まで続けてこられました。本当にありがとうございます」と周囲やファンのサポートに感謝し「今後は、仕事と家庭のどちらも大切にしながら、精進していきたいと思いますので、変わらず、温かく見守っていただけると嬉しいです。今後とも宜しくお願い致します」と呼びかけた。

唔經唔覺已經25
睇住佢大但係自己仲係ON99咁

嗚啊未來都結婚啦

入左行19年

由細聽到大，但原來淨係大我幾年

今季啲歌真係得義母有存在感

每次起歌都想喊

絕對零度

家入fans

good doctor首Hikari都唔錯

Cheer Dance果首都正

今季主題曲我會
義母，零度同禿鷹三揀一
Mr children 唱禿鷹隻主題歌幾好聽

不過義母首主題歌好有以前仁醫o既感覺

咁呢首相對輕快D, 仁醫verse寂寞同慘D, chorus壯D闊D, 不過都係misia唱

肥雞個ig今日好癲
24小時內出左23個post
仲要大部份都係打長文

澤村最尾一集型到仆街

咁都忍到手重係男人黎

睇個feel好鬼似喜劇 但睇預告明明係老土劇情嚟

套good doctor 真係好撚膠

室剛幾認真做戲都好
都係覺得下一秒就會爆笑
搣唔甩架啦

森川葵套新野好正
做返D外觀正常嘅角色靚返哂

真係好「勤力」

佢同泉里香

但藤木直人好型

前田敦子有左

即係奉子成婚啦

志田未來呢

之前唔係話冇架咩

好睇？

娼年個故事拍做電視劇好似會好啲

係咪譯漏左個不字

搞咩飯豐萬理江會去Cheer dance做十幾秒戲份

繼母第8集最尾果分幾鐘

竹野內豐

嫁入豪門你估咁易咩

勝地涼好有錢？

最新一期《女性自身》報道，勝地涼父親的名下物業至少有4個，包括花店所在的5層高大廈連地皮、位於住宅區的老家及勝地涼胞兄所住獨立屋，另外還有一幢5層高商廈，全部位處甲級地段，有地產業人士指至少總值7億日圓（約4,900萬港元）！

中產

仲以為佢係星二代

終於睇咗dele
菅田中間個段一shot 過好正
不過啲翻譯都係有啲怪

山田個前女友條線好似冇再講

老豆開地產公司

有錢又型棍

睇到第四集 前幾集冇乜高潮位有啲悶

我覺得最精彩係第7集

口水王子
會唔會改結局架王子股急瀉喎

印度 俾我都唔去

睇預告覺得伏

抱左隻🐷返屋企

我仲堅持王子股咖 明明上集咁甜

睇一分鐘預告應該仲有機會可以跟返原著結局 不過個預告真心伏

J2做緊下町火箭

想知呢套有冇精簡版解說 劇情係吸引但之前睇左幾集覺得有啲拖

如果係印度入面d大城市都算，依家係d熱到仆街既區域做開荒牛

1001

推

再推

1000